正視聽: 市民墜樓原因係恐懼黑警濫捕、警暴

而唔係咩逃避追捕呀dllm!!

啲記者識唔識中文

俾黑警推落樓架屌